{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명동 퍼시픽 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。 朝食はしばらく中断され、朝食の利用時間は07:00~10:00に設定されています。 朝食は1人当たり17,600ウォンで、小学生は11,000ウォンです。 ミラボーレストランでは中華料理が利用でき、利用時間は11:00~13:00です。 駐車は無料で利用でき、駐車不可PKGの場合は駐車不可期間中に歯ブラシと歯磨き粉を提供します。 ホテル内には男性専用サウナとプールがあります。 客室内の備品や器物が破損した場合は弁償が求められます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室の際に詳細な説明を受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり17,600ウォンで、小学生は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのレストランで中華料理が利用できますか？",
            "answer": "中華料理はミラボーレストランで利用できます。"
        },
        {
            "question": "中華料理の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "中華料理の利用時間は11:00~13:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車不可PKGの場合、何が提供されますか？",
            "answer": "駐車不可PKGの場合、駐車不可期間中に歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には男性専用サウナとプールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品や器物が破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の備品や器物が破損した場合は弁償が求められます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時には何か詳細な説明を受けられますか？",
            "answer": "はい、入室時に詳細な説明を受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 370
    }
}